<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Фильмы</string>
    <string name="film_poster">Постер</string>
    <string name="blood_sport">Кровавый спорт</string>
    <string name="button_details">Детали</string>
    <string name="cocktail">Коктейль</string>
    <string name="commando">Коммандо</string>
    <string name="emmanuelle">Эммануэль</string>
    <string name="send_message">Отправка сообщения</string>
    <string name="inviting">Приглашение</string>
    <string name="blood_sport_dsc">Американский офицер Фрэнк Дюкс, который с детства обучался у японского мастера сидоси Сэндзо Танака, самовольно оставив воинскую часть, направляется в Гонконг, чтобы принять участие в подпольном чемпионате по кумитэ, в котором участвуют лучшие бойцы мира. В прежние годы Танака использовал мальчика как спарринг-партнёра для своего сына, но после его гибели подготовил Дюкса к соревнованиям.</string>
    <string name="cocktail_dsc">Брайан Флэнеган возвращается с армейской службы, он полон амбиций и собирается начать карьеру на Уолл-стрит. Однако парень везде получает отказ, работодателям нужен диплом. После нескольких безуспешных попыток он устраивается в бар на Манхеттене по объявлению о работе. В питейном заведении он знакомится с опытным барменом Дагом Коглином, который обучает искусству смешивать коктейли и определённой жизненной философии, того как строить отношения с женщинами. Дела идут в гору, Брайан оттачивает мастерство флейринга. Заведение, в котором работают Брайан и Даг, пользуется большой популярностью. Тем не менее партнёры ссорятся, не «поделив» девушку по имени Корел и расстаются.</string>
    <string name="commando_dsc">Главный герой полковник в отставке Джон Мэтрикс проживает в уединённом доме в горах с дочерью-подростком Дженни. Группа боевиков похищает Дженни. Бандиты приказывают полковнику лететь в Вальверде и устранить нынешнего президента страны, хорошо знакомого с Мэтриксом и полностью ему доверяющего, расчистив дорогу для военного переворота во главе с Ариусом. Если Мэтрикс не сумеет выполнить задание, его дочь будет убита.</string>
    <string name="emmanuelle_dsc">Фильм описывает эротические похождения главной героини — красивой молодой француженки Эммануэль. Она вместе с мужем Жаном, сотрудником посольства, живёт в Бангкоке. Весь дипломатический корпус изнывает от скуки, и потому в нём царят весьма развратные нравы. Жан, который несколько старше Эммануэль, не только не запрещает ей случайные половые связи, но и всячески поощряет их, считая, что они способствуют большей раскрепощённости Эммануэль в сексе.mЗа очень короткий срок Эммануэль успевает испробовать то, что никогда до этого не пробовала: случайные связи с первым встречным, лесбийскую любовь и так далее.</string>
    <string name="like">Нравится</string>
    <string name="comment">Комментарий</string>
    <string name="ask_exit_conform">Выходите из программы?</string>
    <string name="exit_title">Выход</string>
    <string name="negative_button">НЕТ</string>
    <string name="positive_button">ДА</string>
    <string name="star_tag">Метка \"Звезда\"</string>
    <string name="favorites">Избранное</string>
    <string name="favorite_remove_conform">"Удалить из Избранного? "</string>
    <string name="favorites_removing_title">Удаление</string>
    <string name="no_name_film">Фильм без названия</string>
    <string name="menu_item_home">Домой</string>
    <string name="menu_group_communicate">Контакты</string>
    <string name="menu_item_email">Email</string>
    <string name="menu_item_exit">Выход</string>
    <string name="main_menu_title">Основное меню</string>
    <string name="remove_from_favorites_msg">Фильм удален из Избранного</string>
    <string name="add_to_favorite_msg">Фильм добавлен в Избранное</string>
    <string name="undo_btn_title">ОТМЕНА</string>
</resources>